紐亞洗唔洗咁能串

有講錯咩

不嬲串

球壇笑話 阿仙奴

食屎狗, DDG先係第1 龍門

對住上星期隊波失左一球都仲咁串

until we score 拎返一分都貢串

阿狗爭氣D下場淨勝4球喇

好似話係翻譯出錯

呢個更加冇可能啦

d 德國狗成日都目中無人, 輸個陣就潛晒水

放假mode失一兩球正常啦

紐亞係好能串

不過阿狗自己爭唔落

5:1 都踢得出阿自己拿黎